應該點樣追一個大我四年嘅女仔？

小弟今年year1
因為做part time識左個大我四年嘅姐姐
佢就喺嗰度做full time
我地工作上溝通唔多 但一有時間就會傾計 有時仲有少少曖味
雖然我地唔算好熟 但都feel到佢有時想透過啲行為親近啲
而我都對佢好心動
但諗極都諗唔到一個好啲嘅方法可以冇咁狗公得來又可以追到佢
睇吓各位巴絲有冇咩好辦法

Ps. 佢係一個幾單純嘅女仔 啱啱大專畢業 而小弟就大學一年級

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

既然曖昧咪順期自然 唔存在追唔追既問題喎清
除非你ff姐

無圖點幫你

拎住束花同佢講:受唔受溝呀

追到都好遲早會比佢嫌你唔夠成熟
利申過來人，一樣係四年

最緊要搞清楚佢需要啲咩 只要你俾到佢既佢就係你
利申：ex大我7年

我都知好大機會會有呢個問題
因為我之前兩個女朋友都大過我兩年 已經有少少類似呢個問題 雖然最終都解決到 但係始終四年未試過
但係呢個女仔比較單純 似小朋友
巴打覺得會唔會減輕左呢個問題

做返自己啦
唔係比你追到咪又係面對返個年齡差距
佢唔ok嘅你做咩都唔會ok

問佢：一劑定一齊？

巴打有啲料 七年真係唔容易

都話佢好單純

都啱嘅 如果唔做返自己就好難可以維持得耐 我之前都係因為頂唔順先至散

人前有邊個唔單純
人後有幾多單俾人踢爆出黎

等4年 你未同佢一樣大囉

如你所講
佢大你四年都大唔透似小朋友嘅應該相處唔難
比啲信心

都唔排除有呢個可能 但暫時觀察都係一個幾好嘅女仔

我咁啱俾到佢需要既野佢姐

點解會接受到姊弟戀